東張又借d 意洗腦

西望成日借d 意就話鳩d 人網絡欺凌, 隔兩三個星期就會借題屌
今次又比佢用木村花話d 人網上講野用假名假acc 講野唔洗負責任
極懷疑又收錢慢慢鋪網絡實名法